即場馬會派錢！！！！！

南特 即場角大14.5

一出就14c🤢

繼續追高水角大！！

有睇live就知角大100%

15c已中

掛住開post追唔到15.5角大

南特癲撚咗

少注南特ng

跟

對面個龍上咗身

差啲 最後球倒掛
好撚熱血

紐倫堡

恩公同紐倫堡揀咗紐倫堡
希望中

爽撚到